屌泛民冇撚用，連登仔：不分化不割蓆！屌屎家軍，理得你有幾黃！

屎家軍嬲豬了
你地屌大J個時唔見你咁講？

女權還女權 黃還黃 屎家轟還屎家轟
你想反佢用佢做錯嘅野去反，係度要咩都溝埋一齊去屌鳩佢地 悶唔悶